Jo Malone 奇遇

話說早排去台灣旅行
路過百貨公司 Jo Malone 個櫃
其實都打算齋睇唔買
但個店員好有誠意
入去聽下介紹啦
佢想同我地sell限量茶香香水組合
台幣要一萬二千幾蚊
我望住佢拎出黎
成盒跌左落地 非常清脆既玻璃聲
碎左三支香水
之後借d意閃人
同朋友笑左好耐
完

ok~

Read